# Resultados_Franconstein

¿Se mantiene vivo el fantasma del franquismo?

El proyecto consiste en rastrear la web del diario publico.es, elmundo.es, elpais.com y larazon.es, y contabilizar las veces que mencionan a Franco o algún derivado para comparar los datos posteriormente.

Se presentan los informes del Proyecto Franconstein.
